唔夠膽打狗，咪去打唔會還手打手足既勇武囉

港式抗爭你地識咩丫
冇哂勇武咪一齊對班狗俾心心囉
愛比暴力強
希望佢地姦你個女嗰時戴返個套啦

勇武唔割你都偷笑啦
仲走去割人，去捉鬼

尋日單野打錯人？

有一個捉鬼師偷偷留下負評不敢面對

唔好講到咁難聽 雖然冇講錯

你講咩啊 分化夠未？
全民捉鬼 唯一出路
而家諗返71衝立法會嗰班都似鬼
咁都拉唔到人 一定係鬼做
以後見到有人裝修大家一定要當場制服佢交比黑警
利申 核爆都唔割 光...... 時...... 煲底.......見

難聽咩？
難聽得過勇武打生打死俾人話鬼？

我教你地捉鬼啦
見勇武就捉俾黑警，黑警拉返狗屋打死咗咪變鬼囉，到時記得捉呀

下次有人出火魔即刻call記者去除佢罩
捉十個起碼中八個
到時就可以聯署送晒佢地上國際法庭審判

#師兄
#伙記
#自己人

民陣呢句說話真係精華所在

緊係啦，勇武手足只係數字
人地條命邊值錢

樓主已做分化撚
講真話難聽就係分化
又哄又唔屌又求再加句和勇不分加隻連豬攬攬先係手足心聲

呢D所謂手足分分鍾連五大訴求都唔知係咩